有冇人都係咁..錫過，手又拖過 就係冇一齊

我同佢都a0 某日上佢到食飯 出去買拖埋手， 跟住返佢到睇戲之後錫埋， 第二日就收好人卡
依家仲係朋友，但大家見面都有種說不出嘅陌生感覺 .... 冇以前咁親密

Let him go

SP

真係甚麼都不是

有試過類似，但幾個月再見就一齊咗

之後再分開

其實唔難